日月蹉跎 遺下我

頭先準備瞓教
突然掛住你把聲
好然後諗極都諗唔起你把聲係點

呢三個幾月入面
我周不時會睇你tg/whatsapp有無unblock我
周不時會睇返d相

我唔係留戀
只係好似已經無辦法再鍾意人

肩肩

順其自然啦諗咁多做咩 識多啲朋友吧

返嚟那終於